香港人開始覺醒了

反高鐵 反國教 反送中 反梁振英反林鄭月娥反乜反物 和理非非唔搞激進 結果越嚟越衰 忽然驚覺 回歸就係一個錯誤 愛國只係偽命題 呢個體制根本就唔work 香港要獨立

how

真，一百萬人遊行都唔理就知和理非冇用

要獨立 同 獨立到 係兩回事 除非你證明到 香港獨立對全世界嘅好處大於 香港成為第二個深圳 否則唔可能會發生

中英聯合聲明就已經為香港蓋棺

咁你個Post係想表達香港要獨立定唔獨立
可能我理解得唔好 但係真係少少亂

想表達嘅係 香港人係歷史循環裏面嘅犧牲品

我想講其實得香港人覺得香港地位咁高
中國根本想慢慢將香港變為二三線城市

你唔好諗住啲廢中廢老死晒反共嘅後生就有盼望 到時香港七成人都係新移民後代 冇西方思想 共產黨隻狗嚟

講真獨立真係好難好難....何況香港本身都唔統一 一堆廢老藍絲奶共蝗卵

錯 中國都知你香港地位高 所以就想你繁榮穩定 而唔係蓬勃發展喎？咩意思？就係想你咪搞搞震 不進則退 做第二個深圳 跟住變珠海 變惠州 最後變廣西民族自治區咁樣

大家聽日點都要出嚟 臨死都要叫返聲 但如果可以走佬唔洗死 就快啲走喇

日落帝國屌佢老母

根本係英國佬用完即棄出賣香港人

講真唔獨立或者歸另一政權，香港就一定100% 死
有1% 成功唔博下

戇鳩，香港人利益同大陸利益有衝突，你知唔知大陸憲法寫明資本主義係腐朽思想？deal條毛？曾蔭權就係好似你咁做，結果自己坐監之餘亦驅使中共加速赤化香港，我想知你點樣睇到香港政府係有話事權？香港政府而家有嘅主權應該剩番可以成立降低食物中鹽和糖委員會咁上下。

菲律賓人質事件算唔算？其實曾蔭權已經係頂住中央壓力為香港人好，只不過佢喺經濟方面偏右，埋下今日禍根

仲要反暴政、反中共、反威權政府，大把嘢要反

但唔係淨係要反，我哋要建立、灌輸民主、自由嘅意識俾所有人，只有依啲意識喺心底，就會好似種子咁發芽，我哋好彩早過人知嘅人，可以幫手淋花。

單單只係反，無力感太重，自己失去重心。

加油，一個一個去做，一個一個去影響。